宗教求信，哲學求辯，科學求證，你同竭嗎？

宗教求信，哲學求辯，科學求證，你同意嗎？

講起求信，就諗起學術有條友叫六道，成日叫人信佛，又話要信有先學得識佛學但拎唔出任何證據有

Dse口試題目？？

Joe囝出少日垃圾post使死？